唔該以後燃燒彈要準確咁對敵人掟

唔好再用嚟燒死物
要燒就燒敵人